工具

1 請問邊度可以借工具？
（例如：油壓鑽，電批）

2 或者點買2手電工具？

3 請問整木屋要咩野工具?
我諗到
1 即梳
2 電批
3 電鋸
仲有咩?

請指教
謝謝

你老尾又係"fernando"你條柒頭
成撚日請人指教
不如你改名叫"fer-don't know"算吧啦

屌你老味, 呢啲咪低質素Post囉，
成撚日問人指教指教，乜柒都唔Provide俾大家討論
有咩好指教啫? 屌你十足十 香土咁撚樣, 開撚埋,無討論價值嘅話題
自己立場又唔講下,打撚完個題目就拍拍屁股走人,
你不如唔撚好打[請指教]. 就噉話[如題] 咪算柒數囉
係都貼下圖呀, 屌你老母

淨係請人指教, 成個戇鳩仔

屌你老母fer-don't know
你條撚皮係唔撚係條條問題都話答唔到你㗎柒頭

答到又繼續推舊post又打5P字
答唔到又當人冇到所以唔鬼Contribute

成日咁撚得閒上嚟連登出埋啲低質素Post鳩噏問人指教
不如用啲時間去進修下 醫下你個死人腦好過啦

最後補多次
fernando我屌你老母

庇護工場有齊晒

あなたの古いしっぽは再び「フェルナンド」です
アドバイスを求める
名前を「知らない」に変えてみませんか

あなたは昔ながらの、質の悪い投稿です。
チェンニアンの日に人々に助言や助言を求めるため、誰もが話し合うことはできません
ツイスト、オープンツイスト、埋設などの香りのよい土壌でいっぱいで、議論の価値のないトピック
私は自分の立場については話したくないので、お尻を撫でて、話題をひねった後に去ります。
曲がったり殴られたりするかもしれません[アドバイスしてください]。
下の写真を投稿しました、あなたのお母さん

ジン部門からアドバイスを求めて、ギャングになる

あなたのお母さんのディックは知らない
すべての質問に答えることはできません

回答して、古い投稿をプッシュし続け、5Pと入力しました
答えは人間であるためには十分ではないので、貢献しないでください

ソンリはとても忙しかったので、彼はとてもアイドルでした。
時間をかけて勉強し、死んだ脳を良くしてみませんか？

最後に複数回埋める
フェルナンド私のディックあなたのお母さん